女神send呢個emoji比我姐係代表啲咩？

我上面同左佢表白

你可以收皮

點解？

早啲訓啦，唔好ff咁多

其實洗唔洗拒絕到咁出面

假膠

Send俾你家姐做乜
啫同姐唔撚識分？

臭g